制裁SASA嘅一個提議

A) 逛佢地門市逛多D，試tester，攞多D 產品資訊
B) 記低心水貨物品牌/型號
C) 上網買(多數便5-10%)

Sister one push

Hktvmall買啦

Just in case 有人忘記點解要杯葛

[罷買] 唔好俾SASA呃左！佢老細撐警！！！

Push

黑警被TK

[1027正能量]旺角出現碰瓷黨